﻿<!-- markdownlint-disable MD033-->
<!-- 禁止MD033类型的警告 https://www.npmjs.com/package/markdownlint -->

# 实验6（期末考核） 基于Oracle数据库的商品销售系统的设计 | [返回](./README.md)

- 设计一套基于Oracle数据库的商品销售系统的数据库设计方案。
  - 表及表空间设计方案。至少两个表空间，至少4张表，总的模拟数据量不少于10万条。
  - 设计权限及用户分配方案。至少两个用户。
  - 在数据库中建立一个程序包，在包中用PL/SQL语言设计一些存储过程和函数，实现比较复杂的业务逻辑。
  - 设计一套数据库的备份方案。

## 期末考核要求

- 实验在自己的计算机上完成。
- 文档`必须提交`到你的oracle项目中的test6目录中。test6目录中必须至少有3个文件：
  - test6.md主文件。
  - 数据库创建和维护用的脚本文件*.sql。
  - [test6_design.docx](./test6_design.docx)，学校格式的完整报告。
- 文档中所有设计和数据都必须是独立完成的真实实验结果。不得抄袭，杜撰。
- 提交时间： 2023-5-26日前

## 评分标准

| 评分项|评分标准|满分|
|:-----|:-----|:-----|
|文档整体|文档内容详实、规范，美观大方|10|
|表设计|表设计及表空间设计合理，样例数据合理|20|
|用户管理|权限及用户分配方案设计正确|20|
|PL/SQL设计|存储过程和函数设计正确|30|
|备份方案|备份方案设计正确|20|
